\section*{Meeting with Supervisor}

\subsection*{Participants}

\textbf{Convener}: \supervisor{}        \\
\textbf{Facilitator}: \facilitator{}    \\
\textbf{Recorder}: \scrummaster{}       \\
\textbf{Others} \groupleader{}                    \\
\textbf{Absent}: 

\subsection*{Agenda}
\begin{itemize}
    \item Feedback on report draft

\end{itemize}

\subsection*{Minutes}

Når dere nevner frontend og backend, beskriv frontend først. Trenger ikke avsløre at en ikke har fått det til i sammendraget. Kan bruke klasser istedet for module pattern.

Skriv hvorfor dere har brukt module pattern istedet for classer. 
Noen tar diskusjoner når de oppstår, føler det er mer naturlig enn slik dere har det med diskusjon for seg selv. 

Når dere nevner Dear IMGUI trenges the restrukturering.
I 6.1.3 trenges det begrunnelsen for hvorfor localization blir gjrt på denne måten.

I listing linking function of calls, er det ikonsistent bruk av lambda/function for for løkkler.

Andre linje i seksjon 6.1.5 trenger endring. Også avsnittet etter trenger endring.
Første del av side 43, halv setning og refererer til mange og så til to libraries. 

Siste avsnitt side 44,  "in given by ANTLR".
Side 46 skriver dere parser facade og parserFace. 

I use of regex, nesten hele greien blir gulet ut. Se på sprøket der, ikke at innholder er feil men det er krøkkete fremstilt.
siste setning side 64, fra tredje siste linje. The So was it was decided to drop this functionality. Bør endres, var ikke helt lett. 

I resultat har dere vært harde mot dere selv. Prøv å fremheve det gode. 

Før en følelse av at dere har pøvd en shortcut med antlr og bitt dere selv i halen. 
Kan flytte kjøtt øksen til diskusjonen. Nå er det 5 linjer i resultater, kan ha det dobbelte. 
\newpage