\section*{Meeting with Supervisor}

\subsection*{Participants}

\textbf{Convener}: \supervisor{}        \\
\textbf{Facilitator}: \groupleader{}    \\
\textbf{Recorder}: \scrummaster{}       \\
\textbf{Others}                         \\
\textbf{Absent}: \facilitator{}

\subsection*{Agenda}
\begin{itemize}
    \item Feedback on report draft

\end{itemize}

\subsection*{Minutes}

Overordnet struktur ser veldig brra ut. Språket iforhold til å være akademisk er greit men det er noen sprøk blomster. Noe av det går på korrektur. 1.2 tredje avsnitt, var rett og slett vanskelig å lese. også siste avnitt under 1.2. siste setning i 1.3 er også litt tung å forstå hva som er meningen. Den er grei men unødvendig tung. Prøv å finne et annet ord for "unprofessional". 1.5 midt i avsnittet, setning med "more theorethical understanding of" prøv å omskrive. 

Når en nevner tidsbegrensing; ta med start tid, ikke bare slutt tid.
Opperasjonelle krav er veldig vanskelig å måle, må endres.  

risiko annalyse: må få riktig ordbruk for å vise hva som er sikkerhet i løsningen og hva som er sikkerhet i prosessen. Første krav nevner sikkerhetskrav, det er dette som er problemet. 

Ta sikkerhets aspectene ut av risk assessment.

31 arkitektur. første avsnitt nevner veldig mye, 

første avsnitt under backend er også veldig vanskelig å lese

under figur scrum board for test sprint, sier delt i fire når figuren viser 5 deler (Done).

Ser ikke ut til å være noen feil med forholdet mellom  implementation og development

deployment bør vøre etter implementatsjon når det er deploy på hardware.
\newpage